到底2019 616有幾多人上街

簡單黎講數據來自一間detect街上有幾多部電話嘅公司，其他我唔講得了

因為以前成日話狗方報細數，民陣報大數，而家同你講，民陣冇報錯到

2117342

可唔可以解釋下個圖點睇？謝謝

2000000+1